東x信用卡Apple back to school優惠

今日上網見倒東X信用卡有Apple Back to school教育優惠,
條款寫話適用於大專院校學生及各級別教職員

雖然比eduoffer貴少少，但起碼可以upgrade下d option

即刻狗衝落去銀行申請，問我邊間院校，我答UST
之後等左幾分鐘，點知職員話呢個優惠唔適合科大學生

咁乜鬼嘢係大專院校學生